KPOP港女 CLC - DEVIL :O

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

又重開 jm9

Ok wor

下

好過小娟首NO先

少悶但起碼有返啲水準

Sor 我錯

Mv抄rv wow

我Devil莊莊

幾正...

個mv終於有dd成本 上條cheap

no其實唔差
首歌好clc